食燒味飯多定扑嘢多

燒味飯
扑嘢

代開post

負評 係俾你的

扑完隻白切雞再食落肚

波爾多呀

係燒味檔扑過野

次次都邊食邊扑

我淨係食過燒味飯

每次扑完都食燒味飯 打和